18區又唔得，港島大遊行又唔得，咁點呀

風向撚 hk01 撚 三毛撚，人地去邊搞咩活動關你撚事，出少句聲啦

Agger

D 狗鳩拉 又真係耐佢唔何